究竟男同女係咪真係有純友誼？

當一個男仔問女人囉完電話
係咪就一定有目的先問佢囉電話

利申 藍絲

無目的拎黎做乜
比著你會唔會無啦啦抄人牌？

大家都睇大家唔上眼就會

個男既食唔到條女
咪用純友誼做藉口囉

兩個都生得醜就有

喺冇
除非條女唔靚

除非條女唔靚

男人 同 女人 朋友wo
一齊去旅行
你估有冇扑到

認真答你 睇樣

肯肯定有諗過啦！冇好感都唔想識妳啦

想識樓豬 交換電話ok?

我以為個po我開嘅

日經

有，萬中無一

個人覺得冇
對你一D興趣都冇就唔會主動搵你
唔排除有D人係漁翁/ZIP時間

樣

有既 可能涉及過少少好感咁姐 但最後都好好朋友咁囉

係 佢想屌你

差在成唔成功姐

下 大把純友誼啦

你囉早洩

男同男都冇啦 何況男同女